有冇人覺得"暗夜星辰"呢個名改得好好

有睇過孤星淚都知入面有個仆街黑警叫Javert
Javert就係自比天上嘅星辰

最後發現自己一直迫害好人，最後跳河自殺

最重要喺"願榮光歸香港"入面有一句

在晚星墜落徬徨午夜

極度懷疑改名嗰個人係手足

FF完未

唔怕生壞名，最怕改錯名

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

記得入去畀dislike 同report

元朗黑色嘅鐵通 閃吓閃吓
=暗夜星晨